第日生左個仔係弱智/唐氏仔 會點？

唔清楚幾多個月可以睇得出有問題
如果知左會唔會落
唔落諗住點照顧佢一世？

你阿媽當年有無唔要你？

知既話梗係落
要諗將來佢會被人歧視同欺凌
兩公婆仲要窮一生去照顧佢，臨死都要擔心佢
害左佢害埋自己

順利出左黎 sorry

生命黎
你殺左佢

香港有無得棄養

俾錢佢讀毅進

唔殺佢=活生生折磨直到佢死

大肚驗到即刻唔要
正常人喺香港生存已經咁痛苦

不了 狗賤過弱智唐氏仔

一定落
得啲傻鳩左膠大愛撚先照生
自私到死
問心嗰句
你知道自己係弱智，你仲想唔想岀世？

你老婆堅持要咁點

想俾佢體驗下考第一既滋味

如果出到黎先知
點算

離婚

好似可以搵社署或者保良局

12週可以去驗T21

而家科技咁發達
我相信做足檢查一定驗到

真 價值觀出現極大分歧

無錯 基本上已而家嘅醫學來講係唔會check唔到

認真：其實就算唔係弱智唐氏，

蠢啲/無資源/ADHD/ 無健全家庭......

呢啲野你點控制到

俾你考到第一又點，咪又係出賣香港人

就算麥明詩，你都唔知佢有一日無啦啦有意外

呢啲就係生命無常

帶佢去中度至嚴重殘障宿舍做義工

除非你好有錢
N年前睇過唔記得咗係咪星期X檔案／新聞透視
有個女人又係生咗個仔係唐氏
不過佢哋好有錢
比個仔讀國際學校
個仔有唐氏得嚟又好撚串成日發脾氣

真係睇你有冇錢
比到啲咩生活佢

香港對唐氏支援
剩係講教育都好差